禁堂食係政治牌 打壓為主

黃店 多數為小店
藍店 連鎖經營為主

打食肆係打壓黃色經濟圈？
因為打消耗戰係唔會夠連鎖企業鬥

又係一招借疫情打壓本土意識？

唔知我咁理解有冇錯